點解咁多呃錢黨 但警方完全冇動靜?

是旦放蛇已經捉到
又跪地又冇錢食飯又開拳館又開美容中心

東乜西望同蘋乜日報 都做埋比你地睇啦
跟住做係咪都唔識呀 香港警察除左*納稅人之外識唔識做其他野